菲利清發現自已識動漫傳心術

有無人羅d圖出黎挑機

掃地喇，撚樣

海天堂

我要打柒紅戰士

後面塊豬排比人屌

我要殺死花田十輝條陷家剷

1q 四舊水

毒撚，不了

呢條囡智障傳唔到心，sorry

我戲份多過直x

你班癲佬比我抖下，得唔得

等我變身先

我條尾長過你條j

唔準影底褲

飲完好上路

點解你出極都係GuP圖

痾尿從來唔洗手

響囝

屌你老母

最喜歡大肉棒

用你個頭玩爆船陀螺

你係咪想死

唔識傳心係度呃飯食

可能真業驚得制

今晚就揸爆你粒龍珠

yes

買左我隻碟未